\thispagestyle{empty}
\begin{textblock}{11}(-0,0.0)
	\scalebox{1.45}{
		%http://flickr.com/photos/snakesinjars/2973761191/
		\begin{tikzonimage}[width=\linewidth]{covers/cover-edmund.jpg}
			\node[fill=brown, fill opacity=0.0,
			align=justify, text width=6.4cm, text opacity=0.80,
			rounded corners=9pt, draw=black, inner sep=2.5ex, line width=3pt, opacity=0.0] at (0.70, 0.76) {
				\begin{RTL}
					\color{white}
					\begin{minipage}{6cm}
						\setstretch{1.6}

						\begin{flushright}
							%\L{\textit{se ðe ís soð ƿysdom · {\fontspec{Junicode}⁊} saƿla líf}}\break
							%\begin{center}
							{\Large \LR{\fontspec[Color=inkB]{Beowulf1}se ðe ís soð wysdom · \& sawla líf}}
							%\end{center}

							\vspace{1ex}

							\textbf{\LARGE עיון מבני־טקסטואלי בכינויי־הרמז העצמאיים באנגלית עתיקה:}

							\vspace{1ex}

							\setstretch{1.0}
							\Large מיון, אפיון ותיאור מצאי הדוגמאות ב\worktitle{חיי־הקדושים} לאלפריץ׳
						\end{flushright}
					\end{minipage}

					\vspace{0.5cm}

					\begin{minipage}{5cm}
						\begin{center}
						עבודה מסכמת לתואר מוסמך (תיזה)

						\textcolor{gray}{\rule{\linewidth}{0.1mm}}

							\large יודה רונן
						\end{center}
					\end{minipage}
				\end{RTL}
			};

		\end{tikzonimage}
	}
\end{textblock}
